狗力配置 - 假日 >2000, 平日放假召集不及 < 500

要玩開花，平日應隨機一日吹雞就示威

或者日日草木皆兵，明顯冇狗就傾力而出

要睇情況，勇都唔好係重狗既情況硬碰硬

真,不嬲都叫手足唔好硬碰
對住大量popo咪有禮貌d

吊到尾,得果2,3隻打佢老母閪